其實鍵國派就好似玩非主流音樂既人😐

即係只要守法 你點做可以話你自由
你可以日日開post 鍵國😂
你可以遊行
你可以出版書籍
你可以黑心笑人地死左屋企人
你話你有自由 ok😕

但係 當社會上大多數人唔支持你
話你偏激 話你反社會 唔同意你主張時
你地永遠只會小眾時
你地個image 好負面時
你地咪繼續做你地既一套 無問題既😑
但好多鍵國派就話人港豬 五毛 係敵人😧

就好似玩非主流音樂既人
屌大眾唔支持佢地 淨係聽情歌一樣
你點做你自由
但無人支持 你唔好屌人
其實你地鍵國派應該預左

Ching ho ball

應該打從心裡預左
係香港 你地永遠只有極少數人支持

係真實社會 你地個名臭過屎渠
你地可以話我五毛
我只係見你地咁我行我素咁型
但到大眾唔支持你地既行為
你地又屌人港豬
我為你地感到羞愧

冇人會聽得入耳架啦

反對意見=五毛

連登d 鍵國派成日屌黃郁民
但佢地性格一樣咁西, 屌哂所有同自己有少少唔同既人

而抄登仔係弱智😂😂🔥🔥💯💯

咪玩啦ching
鍵國撚有班柒頭咪又係拜黃碌撚嘅混種
吹到咩全民制客憲=港獨 笑能死

最後果段

蓋ching

駁唔到

其實我都唔知鳩吹港獨有咩意義
唔好唸到香港人好浪漫主義,我地上幾代咪又係為咗保命保住D錢走難黎香港
亦都唔好唸到香港人好蠢,真正家境唔差既人其實都已經plan緊過多十年八年搵夠一筆就走,風險低又保倒身家性命財產,點解要同你博命?

其實幾代以前已經落黎香港果班先係最反港獨,佢地係香港累積咗幾代既資源(尤其以前食正經濟起飛),家下只要拖住時間反對港獨,逐漸變賣晒D資產,然後移民,就至少幾代都唔洗憂。家下最支持港獨果班反而係黎咗香港一兩代既後來移民(多數係公屋仔),佢地無人脈無社會資源,又錯過經濟起飛時期,所以最想洗牌拎多D野

雖然唔想承認，但凡是在香港有d資產，又搵到下錢的人，都冇心獨立。

返工hea下hea下又一日，樓又供到一半，旅行就年年有得去。在香港的生活素質真係唔差。

一個港獨真係會摧毀一切，樓價大跌，旅行冇得去，分分鐘連份工都冇。如果你係他們，你會想香港獨立嗎？

我都唔明 唔支持港獨又點
就係五毛？港豬？
唔支持唔得架？

我要玩非主流音樂，不過唔該主流市場接受，買多啲我嘅碟！

鐘意聽主流垃圾既咪繼續聽，聽得indie 野既都係有品味既人，兩個圈子係冇交疊既。唔好話 Indie 野，連唔同 genre 既音樂都唔肯接觸既人，唔好同我講話識音樂。